點樣先可以令自己唔再搭的士番工番學

一搭左個頭就搞到自己成日覺得攤多陣先出去都唔緊要，反正可以搭的士
結果個個月搭左成半份糧

改搭Uber 囉

比一半糧我

你做我私家的士司機咪有

係公司訓 慳埋車錢

You go to school by bus.

辭左份工咪得！
搭車都搭半份糧加埋出面食野比家用應該月光晒！咁不如唔好做

自己買架的士車自己返工

唔好攤多陣